有無人都係好驚打風

每次打風都會好驚
有種好不安好唔穩定嘅感覺
成日凝住啲嘢會吹爛吹走
就算閂窗都無用，一聽到聲都會驚

利申 絲
想知淨係女仔先會驚定係男仔都會咁

係咪大家都唔驚打風

我驚打唔成

我唔想再經歷山竹級颶風

利申巴
以前唔驚 山竹果次開始識驚
見住啲風同雨向橫飛勁痴線
一路聽住勁大風聲之餘 仲間唔時聽到其他單位爆玻璃
成日都形住自己房個大玻璃會爆

唔洗翻工翻學梗係好
但一打風我就會驚到瞓唔到

係！
閂實個窗仲死
太大風真係一下吹爆
有時以為吹到棟樓都郁

可以買D防爆膜痴住D大窗，就算裂左都繼續痴住唔會爆開

你係咪好悶

巴打你唔明
我唔單止係驚物理上嘅破壞
而係心理上
可能我個人本身性格都比較敏感

無工翻

我好驚每朝起身個頭打風咁多d

我聽到強烈風聲就會好不安，我會塞耳塞訓

絲打你係咪同我一樣
本身性格都比較敏感

你舉下例子睇下

對感情關係上好敏感，無論係友情定愛情
會在意好人家感受等等
又或者自己心入面會有小劇場

好撚驚

起底保平安

好想打風

驚唔驚行雷

都驚

我會好容易就去諗對方對我係咩
會去猜疑對方有冇其他意思
但我唔會好擺係心
我只係個一刻在乎一陣
好快就唔當一回事
愛情就比較真係在乎嘅
友情睇好化
家人都睇好化

內心小劇場真係可以一日上幾十集

我會成日驚，如果我呢一刻唔洗多20秒手，會唔會殺唔死病菌架咁中咗就好唔抵啦⋯⋯

搭小巴一唔小心摸到扶手，就要消毒消毒

屋企人咳幾聲又會驚
自己沖完熱水涼個身比較興又會驚一驚

大風時坐小巴又會幻想會唔會有怪風吹反架小巴

以上小劇場好常出現好彩係我好快又會忘記

如果唔講打風可能有人命傷亡外

我自己好鍾意打風落雨，感覺好平靜好舒服

只擔心水浸同街嘅小動物